武漢廢炎勁定係連登廢淡勁?

廢淡等到死果日都未跌